Now新聞一早就報左 始作俑者係。。。

自己撳嚟睇，另外，因今日狗鐵三點半會封元朗站，有事起上嚟無車走 ，勿論今日有無對口單位再接order做嘢都好（但我可以講係已經有單位接大order鳥），請大家遊完即散 ，千萬不要入村，依家全港大部份巿民及政府公務員都已經開始發聲，白警都忍唔住出聲明，唔好俾機會建制班人渣入到位。

【小妹文宣出動】多圖 請廣傳 元朗一定要入

王威信你條冚家鏟掉轉槍頭篤灰呀?
你覺得你會走得甩咩?

Sure

地鐵好仆街，做到獨大，有事就封站屌佢老母

佢夠膽爆出嚟 呢下要俾個like佢 雖然唔爆都知 正如佔中旺角黑夜 全港都知係上面落order一膠樣

咪又係黑警落order

十級警報！！分化撚割蓆撚出現係連登

王威信都有人打 應該係外區人做

黃威信帶頭白衣打人
律師黎講冇理由唔知人地見到又影到自己